華春瑩宣佈制裁4美國官員議員 包括魯比奧、克魯茲

哈哈哈哈

係, 真是大笑話一則, 說盡支無牌